有冇人鍾意身處喺黑暗既環境

同黑暗融為一體既感覺 但又唔會抗拒陽光嗰種溫暖既感覺

我長期係屋企唔開燈算唔算？

喜歡走在黑暗的地方，大多數有一種比較孤獨的感覺，不喜歡嘈雜，不喜歡與人有太多的糾葛，處理人際問題簡單，害怕和人交往中得罪別人，所以總是選擇逃避，而且你的個性是心直口快的，不會拐彎，所以違背原則和誠信的事你不會幹的，你不是膽怯，而是人際關係的復雜程度有些害怕，所以依靠一種黑暗很抽象的但又很具體的自然現象來讓自己舒展內心的壓抑，所以黑暗是你的精神放松的最好方式，是你展現自我剖析自我的最好時間，你可以冷靜，可以讓自己的思想放飛，你是一個表面冷漠，內心狂熱的叛逆型的人，你非常有主見，但是你缺乏的是適應社會，適應人際的經驗，所以別太逃避，找些和自己相反個性的人揣摩一下他們的個性，時間久了，你就會即喜歡黑暗，也喜歡陽光的！

拉埋簾?

我鍾意黑暗中既一絲光明，所以間房淨係書枱會開盞黃色燈仔

係啊 好鐘意黑媽媽 所有燈熄哂 自己一個 係度玩電腦 睇電視